東周刊：連 登 谷 中 小 學 生 做「 死 士 」

今期出 賣淨一本

等啲藍絲ＤＯＷＮ 連登睇下囉
反正佢地都唔會有ACCOUNT架啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

本身都係入三四本

無高官黑警配合，我地谷咩都無用啦

點名讚揚 正
如果係咁易谷 你地班高官一早谷到啦 ON9仔

繼續搵大台

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

學生都睇唔過眼嘅政府

又有人叫林奠落地獄la

小學生點申請連登account

又屈連登, 不嬲推手係BK同香討

老細on9
下屬被迫同老細一齊on9

係佢地自己迫班細路麻牆，見得最多就係藍同黑過份谷D所謂正確正義資訊俾細路，明明可以略過唔灌輸俾細路。

最可怕係警嫂，聽過佢地係細路面前爆曬粗，大佬，你要癲都睇情況啦。

中學都好難有acc wo唔好玩啦

其實最近連登死咗啲遊行示威仲激烈，就知連登係冇影響力，好多時連登倒轉係講緊返現場做緊乜，而唔係連登講過做乜先做，如果連登係有影響力，就唔會有冷氣軍師呢個反諷字眼啦

何柱國，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

小學鬼有ac

咁好心佢地就捉個幕後黑手啦

on撚9

連登政府發表聲明，共匪傳媒所有抹黑，都是自取其辱，連登人民上下一心對抗外敵！

連登名震天下
仲出名過當年高登

去7仔買會員卡

繼續吹

其實好事來 等佢哋大部分人仲繼續沉迷係有大台呢個concept入面

之前講過啦，不過冇人理

正確黎講係政府谷

有冇手足買咗貼出黎

on9 咁容易叫到人出去
撐警就唔會得「47萬」人啦

點知一上黎睇 全部都係散水撚 同 冷氣軍師

連登都可以上呢d明星八卦周刊

講真相既地方俾人魔鬼化

笑能死
無大台就格硬屈一個出嚟

美國佬比錢關我地能事

狗仔狗女做硬烈士

低9能

連登成為香港4chan

邊到有人谷5毛就最多

12蚊本都賣唔出嘅垃圾。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

屌，佢呢個標題根本就有「中學生冇獨立思維，淨係會畀人煽動」呢個前設

最緊要唔好爆 baby kingdom 呢個秘密基地出黎就得喇

啲人想推連登做大台 但連登就係由網民組成 除非拉曬所有連登會員 如果唔係個大台永不倒台

谷人做死士果個叫林奠

要講幾多次
都話係香討同BK

無人睇書架依家，個個都上網

咁點解你班垃圾藍絲谷唔到佢地做護旗手呀

係呀係呀 唔好諗到個個都好似藍屍咁
冇腦至得㗎

不願面對事實
時代趨勢所向

老一輩接受唔到都正常

因為資訊大爆炸 點接收得切

真，無左連燈，即刻小左好多冷氣軍師

連登最叻就係叫人放棄同埋已失敗論
証明佢地好少睇, BK同香討先係日日叫人上街

大台係香討 BK呀

其實今時今日仲會睇呢啲週刊既會係咩人
假新聞爆人私隱既始祖

ON9~~連登一向係小學生平台，做大事既人通常係香討同UWANTS

記者唔知兒登主人翁就係佢地？

會員卡post 又返來啦

d人睇完轉個頭就冇左件事
呢啲雜誌唔理啦

又唔見你地谷到人撐共撐警

連登又被大台

講得好

黃子華棟篤笑嘅一段：
子華：呢幾年最暢銷嘅書係邊本？
女觀眾：東周刊！
子華：顯示咗你嘅文化水平架呢樣嘢！唔係，顯示咗你記憶力啫，你仲記得呢本嘢

一即是全 全即是一

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

講到連登係咩黨派咁根本就係因為大家都係後生既一群 唔見你禮儀廉谷中小學生做護旗手？

同Baby Kingdom啊，連登仔咁廢邊有人理

連登終於被變大台

BK同香討強烈譴責傳媒不負責任嘅言論。

創科局靜係識整8段錦app咋

冇連登，仲有高登，冇高登，仲有香討uwants嬰王，再唔係外國大把，鎖晒個網好唔好？ 咁我地傳紙仔，你更加唔知道我地嘅下一步！

到時更亂，香港byebye❗

大家唔好淨係當笑話睇
奶共傳媒報任何野
其實就係幫政權做某野試緊水溫
除了想營造大台外
可能真係想搞連登（例如封網站同捉連仔）
所以真係要小心

應該連登神早唔係連仔既控制到

連登仔名揚天下

保護bk c9

轉場babykingdom

上連登嗰d咪中小學生

屌堅定流

現實啲去講，連登遲早都封架啦，但如果封咗就令佢地以為拆咗大台，咁都算有擾敵作用

其實林鄭以為開學就完咗咪同一樣道理

我地大台唔係李力持咩

不如話連登係黃之鋒開
雙重大台

喂
咁政府幾時熄燈啊？

三罷得罷課 難怪人咁講

咩呀，明明係王晶
冇佢世界級導演邊黎咁頸文宣

你係連登求其POST一篇文, 跟住作乜都得啦!

佢無講錯...

假資訊充斥掉返轉黎講都有

快D去7仔買啦

明明係李力持同高志森

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

點谷呀
淨係叫大家散水咋喎

痴撚線 屋企俾人大肆破壞
叫家人一齊保衛家園 有咩錯
我地咁做係為咗下一代嘅將來